台灣國軍都幾撚垃圾 空軍參謀總長 副長 上中少尉一年之內差唔多空難死左十件

班崇台傻閪又係到臭蟲論：中國夠有空難唔同你講姐

成班on9仔為左逃避心目中

當台灣係文明燈塔 原來我地講中文既黃種人都可以咁撚進步 唔會出現中國果種揸流灘事故既賤種菠蘿雞心理

而家又係到賴屎賴屁 屈鳩美國賣次貨比台灣

自己保養差怪邊個

今次好似係相撞 連保養得差都未必係原因

佢地全部反痢所以空難死

台灣今年都和平統一啦，畀着係蔡英文都識諗。

你話班童子軍邊有撚用呀
連登仔都可以一拳一件啦
何況老解
台灣應該都係得翻和統/武統兩個選擇

係咪做咗手腳？

老實講
不嬲覺得台灣軍隊得啖笑
感覺應該同二戰意粉國咁上下
Hehe haha搞笑玩膠就得，到真係認真打仗就全部淆底瀬尿

個幾件波台狗嚟 平時講空難死就係死呢幾件

台狗食地溝油大

向Kobe致敬姐

華人就係賤